<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Review &#8211; dong_dong</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/review/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 14:09:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Review nước hoa chanel N5 huyền thoại</title>
		<link>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/review/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/review/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dong123]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jun 2021 08:35:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Review]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Nồng nàn, say đắm mà vô cùng quyến rũ và mê đắm lòng người đó chính là những cảm nhận chung về dòng nước hoa chanel N°5 huyền thoại một thời và mãi mãi. Tại sao lại nói về loại nước hoa này như vậy? Bài viết hôm nay của review mỹ phẩm sẽ giúp [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nồng nàn, say đắm mà vô cùng quyến rũ và mê đắm lòng người đó chính là những cảm nhận chung về dòng nước hoa chanel N°5 huyền thoại một thời và mãi mãi. Tại sao lại nói về loại nước hoa này như vậy? Bài viết hôm nay của review mỹ phẩm sẽ giúp bạn hiểu thêm về loại nước hoa này qua những cảm nhận thực tế khi đã đang và sẽ tiếp tục sử dụng loại nước hoa này</p>



<ul><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/cam-nhan-chi-tiet-ve-dong-nuoc-hoa-chanel-chance/">Cảm nhận chi tiết về dòng nước hoa chanel chance</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/nuoc-hoa-chanel-no5-co-nhung-loai-nao/">Nước hoa chanel Nº5 có những loại nào ?</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/review-nuoc-hoa-chanel-coco-mademoiselle-2017/">Review nước hoa chanel coco mademoiselle 2017</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/nuoc-hoa-chanel-coco-gia-bao-nhieu/">Nước hoa chanel coco giá bao nhiêu ?</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/cach-doc-cac-thong-tin-chi-so-cua-nuoc-hoa-chanel-chuan-nhat-2017/">Cách đọc các thông tin chỉ số của nước hoa chanel chuẩn nhất 2017</a></li></ul>



<p>Có lẽ, nói đến nước hoa chanel thì không ai là không biết tới bởi nó là nước hoa huyền thoại đi vào lòng người từ bao thế hệ nay, dù hiện nay có rất nhiều các thương hiệu nước hoa mới ra đời nhưng vẫn không thể sánh bằng với&nbsp;<a href="https://www.ipu132vietnam.vn/nuoc-hoa-chanel-coco-gia-bao-nhieu/">chanel coco</a>,&nbsp;<a href="https://www.ipu132vietnam.vn/cam-nhan-chi-tiet-ve-dong-nuoc-hoa-chanel-chance/">chanel chance</a>&nbsp;và nhất là chanel N5 của thương hiệu đình đám này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://www.ipu132vietnam.vn/wp-content/uploads/2017/04/nuoc-hoa-chanel-no5-coco-coco-noir-chinh-hang-made-in-france-1m4G3-b2e9a2_simg_d0daf0_800x1200_max.jpg" alt="" class="wp-image-7178"/></figure>



<p>Bất cứ ai cũng muốn sở hữu cho mình một chai nước hoa chanel N°5 vàng óng ả như lá mùa thu nhẹ nhàng, êm ái mà lại vô cùng đằm thắm dịu dàng đến như vậy. Bạn sẽ vô cùng ngỡ ngàng khi được chiêm ngưỡng dung nhan của loại nước hoa này và đặc biệt là khi được ngửi mùi hương huyền thoại mang tên chanel N5</p>



<ul><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/review-nuoc-hoa-chanel-n5-huyen-thoai/#1Thiet_ke_dang_ve_be_ngoai">1.Thiết kế dáng vẻ bề ngoài&nbsp;</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/review-nuoc-hoa-chanel-n5-huyen-thoai/#2_Xuat_phat_nguon_goc">2. Xuất phát nguồn gốc</a></li><li><a href="https://www.ipu132vietnam.vn/review-nuoc-hoa-chanel-n5-huyen-thoai/#3_Cam_nhan_ve_mui_huong_rat_rieng_cua_chanel_N5">3. Cảm nhận về mùi hương rất riêng của chanel N5</a></li></ul>



<h2><em>1.Thiết kế dáng vẻ bề ngoài&nbsp;</em></h2>



<p>Có lẽ nói đến nước hoa chanel đã là truyền thống và mang đậm phong cách cổ điển từ xa xưa khi những thiết kế chai lọ đựng của thương hiệu này đều được thiết kế chai dạng hình chữ nhật tuy đơn giản nhưng lại rất ấn tượng và nổi bật.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://www.ipu132vietnam.vn/wp-content/uploads/2017/04/phan-biet-5-loai-nuoc-hoa-chanel-no-5-khac-nhau-em-dep-4-150705776.jpg" alt="" class="wp-image-7179"/></figure>



<p>Nước hoa chanel Nº5 cũng không ngoại lệ khoác trên mình chiếc vỏ bọc hình chữ nhật cổ điển cùng thiết kế nắp chai độc đáo mang đậm phong cách rất riêng của chanel mà không thể nhầm lẫn với các thương hiệu nước hoa khác</p>



<h2><em>2. Xuất phát nguồn gốc</em></h2>



<p>Nói đến chanel N05 là bạn sẽ nghĩ ngay đến biểu tượng sắc đẹp vạn người mê mà bất cứ người phụ nữ nào cũng vô cùng mê đắm và ngưỡng mộ đó là Marilyn Monroe. Chính vì vậy, cho đến tận bây giờ, nước hoa chanel N05 vẫn là loại nước hoa huyền thoại, bán chạy nhất trên thị trường nước hoa hiện nay mà không có bất cứ loại nước hoa nào có thể soán ngôi vị của nó</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://www.ipu132vietnam.vn/wp-content/uploads/2017/04/7-chai-nuoc-hoa-nu-duoc-ua-chuong-nhat-8-800x499.jpg" alt="" class="wp-image-7181"/></figure>



<p>Cái tên N5 xuất phát từ suy nghĩ ” Một người phụ nữ không biết làm đẹp là người phụ nữ không có tương lai ” và con số 5 luôn tượng trưng cho sự may mắn. Tuy nó không phải là dòng nước hoa đầu tiên nhưng có thể nói nước hoa chanel N5 ra đời là một sự bứt phá lớn trong thế giới mùi hương bởi mùi nồng nàn nếu bạn chưa từng ngửi qua sẽ cảm thấy toát mồ hôi. Do đó, nước hoa chanel N5 ra đời dành cho những cô gái mạnh mẽ chọn lựa và muốn khám phá sự kì diệu của mùi hương N5 rất riêng</p>



<h2><em>3. Cảm nhận về mùi hương rất riêng của chanel N5</em></h2>



<p>Nàng hương gợi cảm N5 này được mệnh danh có khả năng vượt qua ranh giới giữa khoảng cách của không gian và thời gian bởi sự hoàn hảo và quyến rũ mà chỉ riêng chanel n5 mới có. Không chỉ ngọt ngào mà còn vô cùng mãnh liệt nên sẽ rất khó chấp nhận dành cho những người nhút nhát dùng thử bởi nó sẽ khiến bạn cảm thấy choáng váng sau đó chuyển dần đến ngây ngất và dịu nhẹ. Bạn sẽ cảm thấy như đang lạc vào giữa rừng hoa ngát hương với bốn bề hương hoa đan xen mà không thể định hướng được lối ra.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://www.ipu132vietnam.vn/wp-content/uploads/2017/04/chanel-no5-6.jpg" alt="" class="wp-image-7182"/></figure>



<p>Chỉ nói đến cảm nhận về mùi hương của chanel N5 như vậy thui cũng đủ hiểu chanel N5 chỉ dành cho những người phụ nữ mạnh mẽ, yêu thích sự khám phá và đắm chìm trong ngất ngây mang đến cho bạn cảm giác lâng lâng đến khó quên</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/review/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
