<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trang Chủ &#8211; dong_dong</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/trang-chu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 02:09:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>SHOP NƯỚC HOA UY TÍN CHẤT LƯỢNG TẠI VIỆT NAM(1 đổi 1 trong vòng 1 ngày nếu lỗi đến từ nhà sản xuất)</title>
		<link>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/trang-chu/shop-nuoc-hoa-uy-tin-chat-luong-tai-viet-nam1-doi-1-trong-vong-1-ngay-neu-loi-den-tu-nha-san-xuat/</link>
					<comments>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/trang-chu/shop-nuoc-hoa-uy-tin-chat-luong-tai-viet-nam1-doi-1-trong-vong-1-ngay-neu-loi-den-tu-nha-san-xuat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dong123]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jun 2021 09:32:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trang Chủ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/?p=29</guid>

					<description><![CDATA[CHANEL KHẲNG ĐỊNH CHẤT &#8220;PHÁP&#8221; MÊ HOẶC TRONG VIDEO SẢN PHẨM CỦA NƯỚC HOA NO5 Kể từ khi ra đời vào năm 1921, dòng nước hoa nữ Chanel No.5 Eau De Parfum Women vẫn giữ vững địa vị của mình trở thành nước hoa số một trên thế giới, cả về số lượng bán ra [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1><strong>CHANEL KHẲNG ĐỊNH CHẤT &#8220;PHÁP&#8221; MÊ HOẶC TRONG VIDEO SẢN PHẨM CỦA NƯỚC HOA NO5</strong></h1>



<p>Kể từ khi ra đời vào năm 1921, dòng nước hoa nữ Chanel No.5 Eau De Parfum Women vẫn giữ vững địa vị của mình trở thành nước hoa số một trên thế giới, cả về số lượng bán ra lẫn thời gian “trị vì” trong thế giới nước hoa, làm nên một huyền thoại tồn tại trong suốt một thế kỷ.</p>



<p>Đối với các quý cô, nhất là những cô nàng yêu thích phong cách cổ điển, sang trọng và quyến rũ, nước hoa Chanel No.5 Eau De Parfum luôn là sự lựa chọn số một. Đâu là lý do cho sự tồn tại vững bền đến như vậy? giữa những sự xuất hiện rồi lụi tàn của nhiều loại nước hoa trong vòng một trăm năm ấy?</p>



<p>Bên cạnh những yếu tố như: ý tưởng về mùi hương độc nhất vô nhị, quy trình sản xuất tinh vi, còn lại là chính sách truyền thông điêu luyện của nhà mốt qua các thời kỳ.</p>



<p>Trong mỗi chiến dịch quảng cáo, đó có thể là hình ảnh hay<a href="https://tronhouse.com/quay-video-doanh-nghiep-cach-de-xay-dung-thuong-hieu-hap-dan-va-hieu-qua-nhat-p10978"><strong>&nbsp;video sản phẩm</strong></a>,&nbsp; Chanel sẽ mời một người phụ nữ nổi tiếng, vô cùng thành công trong sự nghiệp, sở hữu các phẩm chất cá nhân tương ứng với thời đại đó, quảng cáo cho nước hoa No.5 Eau De Parfum.</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><img loading="lazy" src="https://tronhouse.com/assets/data/editor/source/Chanel-khang-dinh-chat-pphap-me-hoac-trong-video-s%C3%A2n-pham-c%E1%BB%A7a-nuoc-hoa-nuoc-hoa-no5/Chanel-No.5-Eau-De-Parfum-2.jpg" width="900" height="900" alt="chỉnh sửa hình ảnh"></td></tr></tbody></table></figure>



<p>Có thể kể đến những nàng thơ của Chanel qua từng thời kỳ như Gabrielle Chanel (Coco Chanel) kiêu hãnh vào những năm 1937. Cô đào Marilyn Monroe sexy vào năm 1952. Người mẫu diễn viên Suzy Parker đáng yêu những năm 1957. Nữ minh tinh Catherine Deneuve ngọt ngào vào năm 1972. Nữ diễn viên Carole Bouquet gợi cảm vào năm 1997. Bông hồng nước Úc Nicole Kidman vào những năm 2004. Siêu mẫu doanh nhân xinh đẹp Gisele Bundchen đã được lựa chọn vào năm 2004.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><img loading="lazy" src="https://tronhouse.com/assets/data/editor/source/Chanel-khang-dinh-chat-pphap-me-hoac-trong-video-s%C3%A2n-pham-c%E1%BB%A7a-nuoc-hoa-nuoc-hoa-no5/1-3.jpg" alt="kiến trúc nội thất" width="512" height="427">Gabrielle Chanel&nbsp;</td></tr></tbody></table></figure>



<p>Đặc biệt hơn là nam diễn viên Brad Pitt làm nên lịch sử khi trở thành gương mặt nam đầu tiên đại diện dòng nước hoa này vào năm 2012. Người thực hiện clip này là đạo diễn Joe Wright, ông đã chỉ đạo&nbsp;<a href="https://tronhouse.com/8-mau-chot-giup-ban-quay-video-review-san-pham-chuyen-nghiep-p10443"><strong>quay clip quảng cáo&nbsp;</strong></a>với hai tông màu đen trắng, Brad với vẻ ngoài phong trần, mái tóc dài nghệ sĩ, đôi mắt sâu hút hồn và giọng nói ấm áp, đã vô cùng thành công trong vai trò mới.</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><img loading="lazy" src="https://tronhouse.com/assets/data/editor/source/Chanel-khang-dinh-chat-pphap-me-hoac-trong-video-s%C3%A2n-pham-c%E1%BB%A7a-nuoc-hoa-nuoc-hoa-no5/1-2.jpg" alt="tư vấn chiến lược" width="640" height="419">Brad Pitt&nbsp;</td></tr></tbody></table></figure>



<p>Vào năm 2021, đánh dấu chặn đường 100 năm của dòng nước hoa này, Chanel đã lần nữa thực hiện&nbsp;<strong>quay phim quảng cáo</strong>&nbsp;cho dòng nước hoa trứ danh này, với sự có mặt của Marion Cotillard, một minh tinh người Pháp, như một lời khẳng định về chất Pháp, nguồn gốc của Chanel No.5 Eau De Parfum.</p>



<p>Thông qua&nbsp;<a href="https://tronhouse.com/5-tips-giup-ban-thanh-cong-voi-video-marketing-p9248"><strong>video sản phẩm chuyên nghiệp</strong></a>&nbsp;tuyệt vời này, Chanel lần nữa nhấn mạnh đến giá trị vững bền của loại nước hoa nâu vàng đầy mê hoặc ấy.</p>



<h2><strong>KHUNG CẢNH</strong></h2>



<p>Đây là câu chuyện về cuộc hội ngộ và sự thay đổi, mang đậm sắc màu cổ tích huyễn hoặc.&nbsp; Marion Cotillard vào vai một quý cô đang đứng trên cây cầu ở Paris, cô ngước nhìn ánh trăng sáng tuyệt đẹp. Rồi dòng tưởng tượng đưa cô đến với mặt trăng có khung cảnh vàng óng ánh, Marion Cotillard trong một chiếc đầm sequin vàng lấp lánh quyến rũ đã gặp mọi người đàn ông ông lịch lãm.</p>



<p>Cả hai khiêu vũ say đắm trong khung cảnh lãng mạn. Mỗi ánh mắt, mỗi nụ cười, mỗi bước khiêu vũ với diễn xuất điêu luyện của cô đào nổi tiếng đều nói lên lên sự có mặt của một mùi hương quyến rũ.&nbsp;</p>



<p>Kết thúc vũ điệu mặt trăng, cô được quay về thực tại, nhưng thật kỳ lạ là cô vẫn tay trong tay cùng người đàn ông hào hoa ấy, biến giấc mơ thành hiện thực, trên cao vẫn là mặt trăng vàng óng đầy mê hoặc, như có như không vẫn tỏa ra một mùi hương động lòng người.</p>



<p>Joe Wright đã dùng ngôn ngữ của âm nhạc và điện ảnh để diễn đạt một mùi hương, vốn là nghệ thuật chế tạo nước hoa của Pháp, qua những nốt nhạc trầm bổng, hòa quyện du dương. Ông đã nâng tầm việc&nbsp;<strong>quay video sản phẩm</strong>&nbsp;thành một tác phẩm, mỗi một phân cảnh một hành động đều mang những ý nghĩa riêng, phản ánh tất cả tinh hoa của dòng nước hoa huyền thoại này.</p>



<p>Chanel No.5 Eau De Parfum được mệnh danh là tinh hoa trong việc chế tác mùi hương, với cách sử dụng riêng biệt. Gabrielle Chanel từng nói &#8220;hãy xịt mùi hương này lên những nơi mà bạn muốn được hôn.&#8221; Cổ, cổ tay, xương quai xanh… Chấm một giọt lên những vùng huyệt trên cơ thể, những nơi bạn cảm nhận được nhịp tim đang đập. Bạn sẽ lần nữa thấy được thông điệp này qua sự diễn xuất tinh tế của Marion Cotillard.</p>



<p>Ernest Beaux đã phối hợp các mùi hương, được quyện vào nhau như một bản giao hưởng, Chanel số 5 diễn đạt tất cả những cung bậc cảm xúc trên cơ thể của người phụ nữ, và, Marion Cotillard thể hiện tất cả thành bằng tài năng của mình.</p>



<p>Từ Paris đến mặt trăng, đó là những thước phim về sự tự do, là câu chuyện về cuộc hội ngộ và sự thay đổi. Một vũ điệu tưng bừng tràn đầy năng lượng, tôn vinh niềm vui sống của người phụ nữ luôn làm chủ điệu nhảy của riêng mình cùng với người bạn đồng hành. Đó cũng là tuyên ngôn Chanel No.5 Eau De Parfum trong năm 2021.</p>



<h2><strong>NGƯỜI MẪU &#8211;&nbsp; NÀNG THƠ CỦA CHANEL NO.5 EAU DE PARFUM&nbsp;</strong></h2>



<p>Marion Cotillard là hiện thân hoàn hảo của vẻ đẹp tự nhiên Pháp, có một vẻ đẹp không thể cưỡng lại được, sự sang trọng trong hình ảnh của cô phù hợp với hương thơm vốn có tính biểu tượng này.</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><img loading="lazy" src="https://tronhouse.com/assets/data/editor/source/Chanel-khang-dinh-chat-pphap-me-hoac-trong-video-s%C3%A2n-pham-c%E1%BB%A7a-nuoc-hoa-nuoc-hoa-no5/2.png" alt="chụp hình lookbook" width="1345" height="447">Nguồn: Internet</td></tr></tbody></table></figure>



<p>Ngoài việc bản thân là một quý cô người Pháp, Marion Cotillard có một sự nghiệp không thể nào thành công hơn với nhiều bộ phim ăn khách.&nbsp;</p>



<p>Năm 2004, vào vai Tina Lombardi, trong bộ phim Un long dimanche de fiançailles (đạo diễn Jean-Pierre Jeunet) Marion đã được trao giải Vai nữ phụ xuất sắc nhất tại lễ trao giải César.</p>



<p>2007, với vai nữ ca sĩ huyền thoại Édith Piaf trong phim La Môme, Marion đã khẳng định được tài năng của mình với giải Oscar cho nữ diễn viên chính xuất sắc nhất lần thứ 80.</p>



<p>Về phần nữ diễn viên, cô luôn bị thu hút bởi Chanel, thương hiệu là những gì cô vẫn luôn mơ về. Với Marion, việc trở thành một nàng thơ Chanel No.5 Eau De Parfum đã biến giấc mơ trở thành hiện thực.</p>



<p>Với sự diễn xuất của Marion Cotillard, Chanel mang đến món quà của sự kỳ diệu khiến cho người xem tràn ngập trong sự thăng hoa tuyệt vời.</p>



<p>Trong video, nhà trang điểm Lucia Pica đã kết hợp phong cách đánh mắt tạo chiều sâu và son môi màu đỏ mịn mượt như nhung cho lớp trang điểm của Marion Cotillard, cùng chiếc đầm vàng óng, dưới ánh trăng huyền ảo như dát vàng, thế giới huyền ảo của Chanel No.5 Eau De Parfum được thể hiện trọn vẹn một cách lộng lẫy.</p>



<p>Marion Cotillard tiếp nối truyền thống của Chanel từ hàng thập niên qua, nhờ nghệ thuật điện ảnh mà quảng bá thương hiệu trên toàn cầu.</p>



<h2><strong>TRANG PHỤC</strong></h2>



<p>Dù chỉ là việc&nbsp;<strong>quay video sản phẩm</strong>&nbsp;cho một dòng nước hoa, nhưng tất cả các chi tiết đều được Chanel thực hiện với độ hoàn hảo tuyệt đối, mọi thứ đều không rời xa được những câu chuyện làm nên sự tuyệt vời của Chanel No.5 Eau De Parfum.</p>



<p>Trong đó không thể không nói đến phong cách vượt thời gian của chiếc đầm đã được thiết kế và diện bởi Gabrielle Chanel, sau đó được tái hiện bởi Virginie Viard (Tân Giám đốc sáng tạo của Chanel – người kế nhiệm di sản thời trang Karl Lagerfeld và Coco Gabrielle Chanel)</p>



<p>Chiếc đầm ren tương tự được thêu hoàn toàn bằng tay, với nguyên liệu là những sợi chỉ vàng được thực hiện bởi nghệ nhân Maison Lesage, gợi lên sự rạng rỡ vĩnh hằng của mùi hương.&nbsp;</p>



<p>10.000 mảnh sequin óng ánh đã được thêu lên chiếc váy này, từng cái một được đính bằng tay, tất cả đều như những chiếc gương nhỏ phản chiếu lại ánh sáng, làm cho ánh sáng cũng không ngừng di chuyển trên chiếc váy.&nbsp;</p>



<p>Không chỉ là một chiếc váy được thực hiện thật công phu, mà đây còn là biểu tượng và tuyên ngôn của ý tưởng về sự tự do (It contributes to the idea of freedom).</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="N°5. THE FILM — CHANEL Fragrance" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/qeMqcApmS7g?start=4&#038;feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<h2><strong>KẾT LUẬN:&nbsp;</strong></h2>



<p>Trong một thế kỷ, Chanel số 5 đã trải qua bao phong trào thời trang, hình ảnh luôn được được tái tạo, có thêm nhiều công thức Chanel số 5 mới, có thêm những khúc biến tấu khác biệt, nhưng phẩm chất Chanel No.5 Eau De Parfum trước sau vẫn nguyên vẹn, kể cả kiểu dáng của chai nước hoa hình chữ nhật, như thiết kế ban đầu.&nbsp;</p>



<p>Đúng 100 năm sau, Chanel vẫn lần nữa khẳng định giá trị của “ mùi hương huyền thoại” này, Chanel No.5 Eau De Parfum mãi mãi là biểu tượng của người phụ nữ quyến rũ, tự tin, thành đạt.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dong-dong325.github.io/dongdongwp/trang-chu/shop-nuoc-hoa-uy-tin-chat-luong-tai-viet-nam1-doi-1-trong-vong-1-ngay-neu-loi-den-tu-nha-san-xuat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
